突發 司機大穫

邊個勇士

個司機似係同個膠警講 :「渣 ga」

死硬

手車唔掂就咪撚學人揸車害人啦，返去坐巴士地鐵啦唔該

日產Serena C26幾好撞

司機：

係咪大埔道金山

有記者未！

有工傷 多謝佢都黎唔切啦

人地sd比我咖 可能係

「你睇你吖, 人當差你當差你幾失敗……」

唉...冇前途

轆龜

交警累事啦一定

司機大0 6

Ching ho ball

坐硬

為民除害

佢覺得個差佬就收工 所以阻止罪惡發生

知唔知我邊個？撞鳩我？

穿反光衣大機車你都撞鳩到

目標明確

撞佢係出於自衛

齊慶祝

避狗不成

啊sir比車撞唔駛你教

計唔計襲警架

熄匙, 車牌, 身份證

襲警

抄牌你就叻，捉賊又唔見你咁叻

黑警一定係報終身殘廢燒claim納稅人幾千萬

有冇人知係邊？

應該係青衣

垃圾黑警又害人

呀sir俾人撞唔洗你教

路障丫拿 撞你老母臭閪

坐一兩個月得啦
撞下啲畜生啫

阿sir炒車唔駛你教

咁撞法一星定兩星

笑撚死

笑到我仆街

死得未

青衣

阿蛇自炒唔駛你教!!!

似青衣路上緊山

Hi到一星
殺咗就兩星

咪係 學咩人做交警

處長去左醫院未 ?

大笑左出黎

唔講黑唔黑警 好多七人車都痴撚線
駕駛態度好有問題

肯定係佔中問題

報終身傷殘claim爆立税人

青衣，交警死埋

sorry 未死

機乜撚嘢車呀屌你老母大陸閪

2%終生殘廢又有幾百萬落袋 請3年有薪假

你譯俾我睇啦傻閪
台灣當大陸

屌你老母大馬/鐵馬唔撚得嘅? 傻閪

陰公
虐畜最高三碌
一年應該走唔甩

大乜撚馬 馬來西亞？
大鐵馬丫？弱智

架車只係身體嘅延伸